覺唔覺將星之演武廣告好撚煩

覺唔將星之演武廣告好撚煩
有達哥又同屎來姆合作版本
又有笑波子版本

成日睇youtube都係彈佢條廣告出黎